（多圖）北京DQ 凱晴BB 點算？

(懶人包) 街頭、國際、議會戰線外的第四戰線 — 未來線

1. 不要重覆14年佔領失敗就唔知做咩好的困局
2. 成立新戰線：「未來線」，思考未來抗爭方法
3. 短期方向：形成攬炒共識，準備DQ後的選項：PLAN B 參選or杯葛選舉? 如果北京 DQ 整個立法會，組成「公民議會」抗衡?
4. 長期方向：討論港中關係、二次前途選項，如何避免制度再失敗

一齊熱烈討論如何反制老共DQ 參選人，取消立法會，直接一國一制化

（行動Post)街頭、國際、議會外的第四戰線正式成立

（警世）立會選戰需要36素人Plan B

順便推埋初選聯署

自推

自推2

自推3